垃圾利

垃圾利垃利柒到彈起

屌你老母利物浦

??

燈

？

OK 我柒 3X1 番生
利狗

燈撚到

?

廢到

樓主勁

Binc

???

喂 樓豬，頭先咪好撚串嘅

????

靚燈

?????

？？？